12點共同進退 一齊散 大家小心

推

大家小心 慢慢一齊散

一個都不能少 唔好俾人拉！

小心D 往灣仔方向撤退 留守嘅要陪住佢哋！

往中環呀屌你

推！

仲有散乜撚野 義士未讀新聞稿

留喺度送頭有乜謂

兩邊都可以 總之唔好單拖俾人捉

讀左
雖然讀得唔靚仔

快點走人，擇日再戰

12點 佢哋已經講到明 Ok？
我唔想同你嘈

如果係現場講同現場討論仲好啦

屌喺度講有撚用

12點準時 一齊出去會議廳

總之一齊進退

守護香港 我唔想再有手足俾人拉 啊
求下你哋啦 共同進退